[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2898)

屌佢老母嚇撚死我 好睇揀啱場追幾注 垃圾波正一

好撚慢

垃圾車

....

今晚救得一個得一個系列，炒左我轟3.5大，其他都成功綠字，希望幫到大家

推落小保加有無得諗

唔係100開po?

加時有咩心水

貪心過咗關

法撚 晉埋佢

召喚半一詩

之前又係咁
車條仆街仔
我買左11.5s $1000
最後30秒絕殺我角12c

法蘭不過蚊注

all in 法晉

請問朝早買咩好

法撚晉 any same road?

阿狗角大針

派未

唔好過關呀，過關就唔係咁買

法撚盤易到

咩事？
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

法晉go

多謝大家

補時無入球
法晉級

尋晚對jumped 今晚繼續對cashed

連中完針返

今日全炒
最後希望法撚晉級

朝早波未睇

貪心d直屌法ng

妓半一下盤全格

識買了

全下盤

第三球我都炒哂

曾經我追ng都係咁
最後我唔鬥氣
NG同我唔Friend就要絕交

加時又係到刷角

法撚個勢幾好

賽前飛 集氣
唔想又補飛

主場黎 應該唔會晉唔到掛

支持

車狗晉級 重心

車唔派既？

屌你老母度 廢車

加時緊

揸緊信念 5倍都照入

本身想買法 但見有個燈閪fd買左 skip

13c

1CCCCCCCCCCCCCC

以後跟你齊羊

留tg

跟咗

我？

Fat fat

再追

車晉有成1.61 派錢

係

-1c!!!!

認真一問 加時入波仲計唔計作客入球

我買法晉

2.5-1 幫手叫

下？

Thx 巴 祝贏

2.5開出 派500

乞唔中 針

補番阿記7.5
差啲輸到戒賭

lm

好

傻左

計

5 倍一注救全家

買左1注車ng 睇波

no

陣間又有小仆街 正

入咗半注

終於有一日瞓醒係贏錢

Me!

我望住個11.5 好耐 最後都係算啦 點知

Lm

望落好似車㩒屌咁

唔好 12碼先好輸

-1啊大角

歐聯歐霸 全英超
係咪第一次 同一個聯賽

佢食9我角 差啲又以為食角輸

想allin 車fg

7.5都開唔到 真係垃圾波嚟

屌你老母，宜家係到刷角

無事啦

夠薑就加時入波

比阿狗角大玩撚死

加時先角球

車仔出局啦

再瞓陣希望9點醒到

食屎啦圾圾妓

d角球多撚到

世三喺咪比人吹大左

妹撚到on9 華狗輸波又冇態踢 斷腳死啦兩隊

你買咗乜

12m一定買法蘭 重記得上次個龍on99

咪叫左你阿3.5b 車2.5s
咁都唔gun on9

希古恩換入 可以買少少車ng

神經刀 一時時

主能夠

92' 95' 97'

法撚！

過關又斷佢

味臭係

咪

究竟踢緊乜車

法撚入到一粒就出硬線 夠晒震撼

法福咁都唔入

法撚差小小咋

法腸差啲入 雷狗護空門

想車頂埋個加時

等射12m

差d入

屌護空門

法撚晉啦 車狗留係英超食屎啦

Cls 大衛雷斯護空門

哇 以為入左

法撚晉埋級啦

法撚

差d

直屌no goal. 了

朝早買咩

玩埋加時先都係想睇12m

屌你咩雷斯

支持 法撚 夠薑燈撚死哂我成晚

雷斯

以為入撚左 屌

如果射12m 舒服會唔會射

雷斯殺左幾多3ND客

想問而家入法撚ng 咁拖到互射12m先入算唔算中？

華倫果場好似突登唔刷咁

咁冇入球咪死硬?

我

西瓜果然無令我失望！

mvp

你要買晉級

算

...

12m嘅話
法晉硬咁濟

好撚好笑 屌

你要法撚射先 入埋先算中

真係估唔到有人夠撚膽咁問

真係計？

法撚晉線 蝗提早官宣世三上車

快撚d輸啦垃圾車

咁幾抵買

豬豬

計條撚

係 我3.5b等緊收錢

估下車仔互射12碼會唔會又換龍門守

屌 又比人呃

法撚入波啦

法腸快啲入啦屌
雷狗呢個時候護空門 屌你老母

又撚新會然

車晉啦 咁多反cup咩

法撚點先晉啊

其實依家買哂2邊ng就贏硬

輸撚埋佢啦垃圾車

又有人要

屌你個名真係

差啲入法ng

想4

又護撚到

未必射啦 上次先炒完 仲敢射

又救空門

買左車NG手足有咩感想

爬番上樹安全啲

唔好呃佢ok?

知咩事啦 大難不死

法撚入啦

買左車晉級 要禁平安鐘了

救乜撚野門呀屌

法點先晉 想睇

必會柒碌

救第2球空門wtf

買法

係時候入啦車

法蘭繼續

一係補時內入一係12m贏

車啲運就快用撚用架啦法撚好快入尻佢

NG係咩

快d換龍門啦車

12m睇邊個射先

準備好彈藥等12m

... 重射

2球空門 吸客飛 車晉100%allin

買哂一定贏

信了

Ching sick ball

大學對家有人買？

真 1.61派錢唔汁真係笨撚

我就唔買啦 買12碼 寧願買馬

車仔主場點會晉級唔到呀

全日重心

小保加主w

有冇人串咗

調查下

半1詩

12M的話買法晉有著數

我個客ng啊屌 兩球空門

買咗盤

真心第一次賭到有12m 逐球賭？

車有冇手機link?

系

唔明

抓飯

我串咗車10.5大

有

錢多既
依家買法晉
等12碼
法入先 買番車 穩賺20%
但車射先就88

半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

車3分鐘內必入

希古恩射12m要反賣了

仲計唔計客場入球

雖然客佢客好廢 但怕小保加玩野 和波齊齊晉級

中

追緊數 唔想等8點

我all in 同埋果場葛xxxx

計咩，入撚左就贏

Goallllllll
車路士 1-1 法蘭克福

屌你咁多only賭波 但係唔識球例

jovic下年去皇馬

康u對家呢

前前後後咁樣補飛 起碼有三四雞係法晉度

阿同車有錢翻黎
all in 一半主w

難分真與假

喂 問吓都唔比？

Ok既 應該贏1粒

啲人惡過狗

補完飛都仲有 3 4萬法晉 咁疊水
買10幾個買左咩

加時照計

唔識賭波好撚惡

兩隊都強攻

快啲12m啦

再補車

梳

唔想射12m掛

已 all in 主晉 心靈注

唔入個下弊呢

印象呢班車 成日炒12碼

互射12m計唔計入球大？2.5b差一球

gun了

瞓草了

上左車未

互射12m 如果頭兩球大家都入係咪法撚晉？ 有作客入球

我差兩球

唔買 買12碼最on9

無入球
法晉啦

射12M買車你個堆人要去驗腦

有冇直播link?唔該

yes

18c

車120分鐘前會入

你依家踢緊邊隊

阿妓果邊fg ng 3000 3000咁車 最尾9倍買左一雞

頂實 俾人玩下互射

14.5又中

jm9

咁都好啲 好驚無錢收番

中咩，都唔計

買唔買21.5b?

唔想知啊

晉級隊伍 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
晉級隊伍
主@1.66

車仔禁屌. 等收錢

入咗500

21

開角球開到腳軟

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚勁

2:1

收錢

岩岩好接納左. THANKS

又有錢玩？

笑撚左，25mins 7c 啱啱又唔撚刷

炸

快到

炸啦屌

咁都唔計.屌你黑哨

炸左

炸啦，

屌

cls 撞入去

炸得好

點fake

慢鏡又真係犯規既.

傻閪車 你估踢英超呀

笑死 azp

真正連人帶波

成個人撞埋去

法晉了

好黑 咁都炸 法晉了

格硬黎

法晉了

車12m壓力大到

黑你老母咩

龍門接左波 車撞個波入門

屌好撚好笑 撞個龍入龍

有無link想睇12m

咁都黑

馬會接納+ FAKE
99%法晉了..

炸完 買對家了

炸你老母車啦 法 晉了

期待佐真奴射12m

角大收米

都唔知計唔計佢手球好，個位可圈可點

19c

search抓飯直播足球

黑你老咩

咁都有得炸

唔吹就真係黑喇

weak到咁打乒乓波啦

如果凱柏守12m就買法晉

收晒 早知唔洗叫得咁辛苦

舒服到

超高水14.5角大cashed

18.5b cashed

下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球[加時])
無入球@1.17
贏少少早餐錢先

點會換龍 上次傷先換

ok

同路齊贏

條友咁樣入波都夠膽死慶祝依下好笑

有沒有直播link

求下你唔好

我屌你呀小星星

又買幾千？

邊個on9

踢波定踢人啊 一陣12m 同你車狗收屍啦

想跟星星..

中啦 頭先車 1-1 無柒頭都中

0.17贏粒糖，輸間廠

師兄食咩早餐咁貴. 要買幾千

咁都計入就真係黑

岩啊 歐霸福利

12m

雷斯腳軟 法晉了

第一日識星星

咪比佢贏個早餐囉 第日輸一世早餐錢

仲有幾耐？

買主晉了

雷狗肯定係mvp

1-2

sor屌 夜 計錯數

分鐘

goallllll

法晉仲有1.98 派蚊

咁撚毒

補2

+2

1 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球[加時])
無入球@1.17

$ 1,000.00 $ 0.00
12 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球[加時])
無入球@1.14

$ 1,000.00 $ 0.00
13 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球[加時])
無入球@1.11

$ 1,000.00 $ 0.00
14 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球[加時])
無入球@1.09

$ 1,000.00 $ 0.00
15 未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第3球[加時])
無入球@1.07

$ 1,000.00

呢個年頭. 想搵早餐錢都咁難..

星星嚇死未

多咗咁多報假撚

Kepa好似幾fit

如果歐冠 歐霸 4隊英超會唔會再加位

補咁多

沙利又要踢12碼 慘

主隊回飛 大學對家

都係果個姐

Google搵下好難咩其實
問左幾次冇人覆啦都

仲加 已經 4 4

雷斯又救
我屌

12mmmmmmmmmmmm

屌上面咪有講囉 自己唔識搵咩

又要多謝大家了

河床12m

12碼
買高水個邊啦
都係賭運

完 12m大戰買咩好

先收一注無入球

法晉？

好撚緊張！

2揀1 推晒落去啦

邊隊射先 等陣知道請講

法撚必勝

支持法撚

無計 鬼叫佢dominate左

屌你垃圾車以後唔撚買

想睇雷瓜又輸12碼

真係睇運，屌你老母

角大收錢

西瓜

笑4 煙蛇打盃又要12 碼分勝負

車仔憑咩仲係低水嗰邊

世三提早上艦

舒服哥

英超盛世. 一定要買車晉

btw 睇波角度 西瓜恩 舒服仔 2知好大機會失

你買邊隊

宣布法蘭克福出線
西瓜 佐真奴

法

跟

識買了 多謝星星

快啲射

12m一定係買高水個邊

法蘭

唔生性 踢到天光

純粹見高水啲咋

唔買賭角大，執左2百

法撚啲樣輕鬆幾多

英超冇得內戰了

好撚崩潰 由法定到加時 補法撚ng 補左三雞

再買車 買撚輸你 垃圾車

決定all in 車

傻仔食蕉

星星買咩

好耐冇睇12碼

西瓜恩真係有D驚.. 買返客晉輸水位好冇

車輸一球飲恨
劇本

12碼
1.73 1.98？

食蕉好扑啲

法撚射先

好似法射先？

點解車咁熱

12m緊係買主場

仆街你買左

屌買好多咩 12碼

咁樣最on9 未賭先輸

法射先?

冠軍大熱

7.5s
11.5s🖕🏻
車晉

All in左車

Miss?

晉級隊伍 星期四 3
車路士(主) 對 法蘭克福(客)
晉級隊伍
主@1.84

1.84 爽了

買少少 難得角大羊左

屌 買錯. 應該等法撚入埋先買

1.84主晉

似車晉了
法撚冇乜眼神

0:1

我都買左100咋
有趣有趣12m

Goal

goal

on99

It’s a trap

接納定未接納?

仲有得買車？ 作客入球wo

屌. 2.12

2.12喎主

仆街了 巴克利

2.12

車88

法晉

11

1:1

屌法定車好

1.93再補

巴克利

未睇啱水位

jovic

信英超

法入球
下次就買車

Kepa真係小丑黎

12碼都水位 玩咩

屌, 好刺激.. 覺得西瓜恩MISS硬

1:2

miss!

好撚刺激

2:2嘅話我買法了

下球飛機

快啲射失啦垃圾隊長

隻手hi到都救唔到= =

即係西瓜入了

車快miss!

車miss

我覺得夏神會mis..

missed

阿叔賭球你都未出世

法要贏了

飛了

屌. HI到,. 差D撲到

軌misssssssssed

屌 好撚刺激

chelsea miss

azp

Azp😂

仆街 4.25

想睇kepa miss

正常發揮

車好波

真 補多左200法

法醒定D

cls 練心

法嬴硬

1:3

3:1

屌. 輸死了垃圾車

隊長

1比1
12c
無入球
法晉

車仔88

針死垃圾車 買撚死佢

輕鬆法撚晉

英超第3

經過完歐聯 唔敢gel住

傻仔失啦屌

miss again!

舒服

2:3

邊有咁多反cup

呢場幾旺

左真奴入

垃圾車可以返垃圾場車晒把 打把仔去

跳住入今次

條撚狗玩完未

法!

好舒服

Thx hkjc

法miss

點解佢咁撚中意跳。。

吊

屌你老母ON9 車

>??

法撚穩撚陣啦

miss 有機

射中間單手禁實

射中間

軌6倍會中？

笑撚死 中間

射中間咁撚ON9都有..

有機

6倍主晉上啊！

笑死 12碼射中間

夾腳救到

3:3

佐仔射精舒服到

Diu give up no buy

衝力射球

真係痴線

法撚係咪on9

主晉阿屌

雷斯mvp

法撚1.98準備排隊收錢

呢球救得型到... 用腳夾撚住

完全賭運

快d死 垃圾車

主晉啊快!

車仔又比人反cup痴線波 呢3晚

On9法撚

法撚玩完

唔買了

1.57買撚左車收息

6倍主晉！

射中間ON9

屌 最後一球啦

西瓜同夏神未射

法miss ok

屌又miss

笑死 仲話多謝hkjc

車晉cashed

法88

車

主晉了

車晉 屌

車晉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

hkjc多謝你

kepa

CLS

英超內戰

車2.05買左
屌 之後就4.75

6倍 有無人買到

法撚又係食屎

世3

300 針

6倍有冇人入咗

世三

車了

車晉4:3

傻鳩射中間

買得100

差最後一球

世三放最後 hkjc多謝你600$買唔到 仲貼出黎比人笑

40

車仔

KEPAAAAAAAAAAAA
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌你老母法撚

唉垃圾法撚

Sorry sir my bad

法晉喎 唔係咩

cup完又cup

射中間個個係咪罪人

歐戰四隊英超

屌你老母 中20$

晉級隊伍 星期四 3 車路士 (主) 對 法蘭克福 (客)
主 @ 2.12 $1000

一見連登多人加時叫法撚就知咩事

Kepa MVP la

星星 caahed

歐聯歐霸英超對決

最晚法撚射果個好9假

12m都買1000

12M 都玩反CUP
今屆好英超屈機

M朗 90了

晉乜

屌唔係法晉咩

邊個話12m無水位睇

英超盛世

呢家邊隊晉左, 完左未?

屌佢老
法撚擺尾果兩條撚樣

咩app

睇下下邊

好. 有運.
搵一場推先

1.84買左
射失果陣幾倍

派我

屌你老味 中間個個真係

心急人上!

買初盤法晉同12m 6倍車晉點輸

垃圾app del plz

佢老母個apps fake我fake到

車晉 已完

PISH

派？

12碼 4:3

你唔allin?

update條友輸到傻左撚user?

射中間要

6

Nice keeper 連撲兩粒

DLLM 有冇人睇緊直播, 講下邊隊晉?, 我又冇LINK

車啊

法撚1.21 我全副身家轟落去

最後果球幾驚西瓜射

車晉啦...

撲閪呀 一球中間送禮

咪話左你知車晉呀 你老母

個個都講車晉啦

真心?

有機會係

Cup上cup

籌錢幫下

車晉拉 訓教拉

係啊 車震埋啦屌

仆街死啦去

中間果球都唔易救.
佢反應快夾得實腳先救到

屌你, 6倍個時, 勁衝動買撚左勁多車晉, 唔撚敢睇

法晉左啦 佐狗又射失

跟左巴打

車仔晉
12碼比數4:3

屌你老味閪

假架屌你老未 唔知又問 問又唔信

我成場9up

叻啦 威啦

12m唔敢買齋睇都心臟負荷唔到

講咁多原來又事後

.... , 我一買完, 手機都唔撚開, 驚到仆街, 未試過買咁大咁高水

豉油盃最後一輪唔買
買埋兩場墨超大波訓得

我都係搵早餐錢姐 唔洗allin嘅

事後都好過你地唔中啦

法撚屌佢老味

屌, 12M 個水位大家都睇住啦, 我叫大家買6倍車晉, 係咪真係會有人買呀

係阿係阿 屌你老母

其實我fake你 法撚晉左

重心 小保加盤

事後唔撚使屌啊

呢句又真

贏唔到係意料之中

係呀 所以咪生到你咁撚老土囉
人地講左6倍買車晉自己唔柒跟話人事後

法撚苦主 vs 車
冷門多人買過熱門

...咁都要屌
SOR 囉
我見奈奈今日都嬴好多
我琴晚叫晒大家買阿狗
今日事前出左阿3.5B 車2.5S
咁都屌
SOR 囉

留番啖氣玩早場角好過

地波射中間真係要驗腦

我會買

兩邊都有買執返200

屌你啦

買左好多？ jj都屌

Kong u 派錢

個個後衛腳

有運 岩岩諗緊有無人兩邊都買到 穩cash

我地成班笑9 jj 你都咁認真

買左300
朝早波轟返佢就原諒JJ兄

jj狗第一日識？不嬲事後垃圾黎

jj仲瀨緊屎

講真,12M 個水位, 講緊5秒時間, 我講得來都冇撚左啦. 玩咩
12M 不嬲博名氣高個隊同水位高個隊啦
我一買完已經見趺左落4.35
如果我講先, 我自己又買唔到

最後一場 頭兩名出硬線
唔係好想買

係呀 比人鬧老母都唔認真屌番佢老母咁撚好老脾?
贏唔到錢就係到屌人老母 抵成世都發唔到達

梗係要保本下

有人幫佢瀨袋底先搞撚笑

係啦係啦係啦叻啦叻啦叻啦 屌你老母

角球即場無得呃人嘅

係買左好多...
買完LOCK 電話, 扔左張桌, 之後上床訓, 物7都唔敢睇

今年有心做比英超

唸返加時車仔護空門果2下都幾有運

咁都好難救既

屌 比場朝早我啦

有必要屌咩
好多龍唔會睇個波來勢
飛左飛右是但一邊

見到6倍都唔敢買睇下波刺激下算

起碼5位數

615主or客

咁祝你贏大錢啦下

朝早波唔太識睇
我都係跟大蛇

唔係做比英超 係其他聯賽啲廢物唔撚爭氣
你睇下阿狗 打客場照樣攻柒你 愛蛇呢啲咪膽色

個兩球空門殺左我個客ng 屌

中間果球其實唔易嫁.你要首先捉到路唔郁.
其次個波都快

琴日熱狗賴晒屎啦
-6足球

小保加！角細！

時勢做英雄姐

我錯, 我以後會小D 出聲嫁啦

大啦

我唔買賽前角細咖

呢球真係唔易 差啲都通大細 個波好撚快

我買左300蚊都手震

買左唔好咁撚招積

咁癲.. 12碼miss 一球都轟

Yy南美杯 全主隊點睇

屌你反底唔通知聲

奧林比亞會 對 士砵亭水晶 10/05 06:15
[2.5]
1.50
2.40

細波2.4倍

買啦

想all in半大

星仔, 你5位數就敢買1.1X 無入球, 呢D高水野就唔敢買

MISS 一球真係買幾舊水博下就算

頂 豬妹又話瞓
玩到而家

請參考今輪個賽果
last輪 搵食波

不如-1

咁不如半主

615上盤

屌你, 前晚開始反左底, 連嬴緊啦

Gun

呢個真 我見證住

難得有得睇12m

你買撚左幾多究竟

6:15 定8點果輪先
兩輪開哂唔同賽果

奧林比亞個場半大真係好吸引

南美杯完場即派定係又拖幾粒鐘？想推

6:15 上盤 8:30 下盤
rip

6:15點

咁呢D係要博
我百家樂2萬$, 過3關都試過
當你去到8萬$ 個時, 敢唔敢過, 會唔會縮,好考你膽量

jj預祝你連中番18口 加油

應該拖

派唔切 唔洗諗 串定啦

7.5s
11.5s🖕🏻
車晉
小保加 雙

你買左幾多...想睇飛

星星咪講左出來囉

我都推緊 差2口

我都想敢大注轟

1字頭又係5位數 9字頭又係5位數

5位數？ 咁撚癲 抵贏 派未

6:15 狗會又結算

買5萬以上係真勁

請支持小仆街

多謝GGHI

點解車仔3.5b仲未派？ 唔係4-3咩

冇野了 7:30冇場

好笑

如果咁都夠膽買過萬真係無野好講

90分鐘1-1

買少場心藏病發波都好嘅

收晒錢啦wo.. 全格

平注黎姐

真心定假膠

奧林比亞會 對 士砵亭水晶 半大
葛度爾古斯 主
訓教

唔洗理佢 燈撚到疤又出局 呀積又出埋

你個名好啱你

54瞓？

唔覺唔覺6點
較鬧鐘930醒先

自從有次事後講左次買左幾多幾多, 條友唔信, 我POST 事後比佢睇.(個次好似20K) 就比人屌到飛起, 呢家好小POST 1-2K UP 既飛了
之後大家一齊屠狗會咪得

Asw熄左燈 點搞

我派左啦喎 你未派？

阿仙奴真心勁

連中兩口

四隊英超

12M 都買5位數.
屈撚到
又贏十幾廿萬

屌你牙!!

Why

十卜

晚安了

食早餐先

20k 3個字變120k

想買葛度小心 和波都晉

BTW 我琴晚GGHI 熱狗
同岩先咁夠膽買6倍晉都有諗一樣野
你賭仔會鍾意睇 利VS熱 OR 利VS AJAX 先, 莊家點先可以賺到盡先
車一樣, 你想睇法撚VS 阿狗, 定 車VS 阿狗先
仲要有個TITLE 歐聯歐霸, 英超4隊玩晒, 聽個TITLE 就知爆

奧林半大黨起爐

邊有3個字 同跑馬差唔多
我冇買純睇 以為車會出局真係

12M睇運姐都係.
同百家樂有路捉一樣. 都係自己呃自己

對唔住 我係對英超內鬨完全無興趣
睇英超仲未睇夠咩 歐聯就係想睇兩隊唔同聯賽對碰姐

事前講撚左 必發啲買賣
車同華佔8成人買主勝

同百家樂個個感覺一樣, 去賭場百家樂你買十皮野一鋪 ALL IN , 真係會驚到唔敢睇

6:15 想買上盤. 琴日見識到智利班撚樣有幾廢

尼卡沙有受讓。。。

星仔玩我咩, 你一個月都唔止搵十幾萬啦

屌 留番聽日買澳隻啦
買光輝好過

主場受讓 高水

真, 但百家樂真係好玩, 試過玩足20個鐘唔訓

1 接納

7315 入球大細 星期四 5
葛度爾古斯(主) 對 康塞普森大學(客)
入球大細
細[2.5]@1.72

7316 入球大細 星期四 4
奧林比亞會(主) 對 士砵亭水晶(客)
入球大細
大[2.5]@1.50

3 接納

7317 讓球 星期四 5
葛度爾古斯(主) 對 康塞普森大學(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.88

岩岩車咁都晉.. 推一推先

HOW? 我次次去賭場前都心諗: 5050 姐.. 仲易玩過波.. 波連50%勝率都冇

次次行到埋去. 諗咁耐都唔知買莊定閒好.. 但其實都唔知自己諗緊乜 都係求尻其落注.
21點都叫有D野玩下

兩場半大二串一

尾飛跟左3K

9買

葛度x小保加x威斯利曼
瞓！

冇了 一早買左Kong U
算 瞓覺

我多數唔係自己賭, 自己一個賭會好快想ALL IN ,好快賭晒
我多數同2-3個FD一齊玩, 玩下台, 走來走去搵下有冇靚路, 時間過得好快

我仲未去過賭場
想試下去
拎5000蚊本
會唔會 半個鐘輸晒

買300蚊咪唔會
5千邊夠你玩

半大24
上盤24

真係睇下有冇運, 我試過2-3K 上到十幾萬
又試過1萬上到2十幾萬
又試過一個鐘輸十萬

小保加企硬讓半一低水

1鋪都無了

而家波po既大佬係咪小星星

等即場好過

個隊唔知物鳩隊對物鳩隊 半一盤
純粹跟星仔買
3個鐘後對答案

好似好撚快就一鋪. 波都話2個鐘先一場
幾千一注 黑起上黎 連針有乜出奇

3日輸咗7k 我係咪食咗屎屌

小仆街

俾心機返工

你唔好坐死一張台, 有排玩
覺得冇運/ 冇靚路, 就轉台

5千本 賭欖囉 300 600 900咁買都買都耐既

波post支柱 有佢係到 冇咁多人輸錢 認真

驚比人夾番香港

Kong u diu fight

完埋季 去破處 出包膠先 希望唔會比人斬

我買大細都係行黎行去勁耐先買一場
我覺得買百家樂同大細都唔好鬥氣..
唔好見連開左幾鋪莊就去買閒 輸到仆街

咁大間賭場 贏夠佢1000萬就可以夾你走

kong u

不如買大細

奧林快入

訓先了

驚輸到比人夾走啦緊係

唔訓？

其實1000萬好少，好多大陸富豪身家有啲仲有錢過啲細場啲主席結果咪輸哂副身家比賭場

半大又輸

又買半大 今朝先見完你買

yy依嫁500推到幾多我又贏

琴日買TIN U 俾甘美奧屌打
今日買KONG U 對家又俾佢屌打

你肯定認錯人

0$
第一口角球針左

再嚟啦我信你好快會有返運

屌你牙

1.5 大波.
一球都冇射過, 玩咩

證明 靠賭係唔會發達

聽日重心
光輝

其實真係睇你個心態同埋忍唔忍到手，好耐之前入1000 2晚贏到14萬，結果攞到2日錢4萬跟住個啲一夜輸哂，如果心態好其實係可以有得贏

賭成晚贏得250，衰過返7仔

U team特別勁？ 半一上盤慘被屌打

跟了Kong u對家

2.4倍細波原來派錢. 屌你

半大24

1000 2晚上14萬要場場推先得

奧撚比亞入未

要幾好運先推到上咁多

原來又係...

同路

agger
心態好緊要真係
唔場場尻買 真係好難輸到仆街如果有本
成日係到諗
有本個陣 每日贏一萬 都fatfat

叫輸錢既手足點算

無，星期六日，1000 買咗2場盤贏到5000之後個場盤買咗4000幾同埋1000蚊半場膽22倍，上到2萬幾跟住連推2口就11萬了，跟住攞1萬再贏多幾場

1000 上14萬 應該8口左右

低水半大又一堆人中伏

風流波都買大波. 抵死啦

奧撚比亞 半大一球都無

星同路

波膽用5分1本去買
仲要22賠
師兄點度出黎

Ok

半和盃

南美毒販同我射死班kongU仔

0射要mark低

奧林比亞上次都係下半場先入3球 今場半大得2。1 做乜鳩

有星星 好撚歡樂 救命

除消關注當輸撚左

有星之力

十零分鐘就gel 0射

半大李家誠都唔夠輸

本身都諗住4000贏3000，咪計自己攞1000蚊博下，我仲記得2隊都係叫拉科仲要主上無耐先輸完比客，個半膽倍率又怪怪地咪搏下

咩話？23分鐘0起腳？

葛度爾古斯終於入1:0

星星goal

跟住主好快就半場2比0原本仲諗住會爆，結果又頂到20

屌你老母 一邊買半大一邊買半和
半大個邊一腳都冇起過 半和個邊1:0

U team被first blood

奧林乜春上半場1粒. 下半兩粒. 有幾難. 驚乜

奧林比下盤派錢。。。主隊點都出線架啦尻踢算尻數

南美波 出硬線 成日做波 今朝高士路 假到89 送12碼爆埋客勝

我買百家樂不嬲跟大路，連莊緊，無拿拿買閒搞屎棍咩

有星之力保祐 點贏？

買和fatfat

去銀河 永利 ，周不時見大陸佬一鋪落1-20 萬，佢地買完冇感覺，佢地平注來

水晶應該可以開齋

大學應該針全格

突發！水晶有第一腳射球！

唔洗搏命既波買半大
係咩諗法

On9 由1000$到你拎住14萬出左賭場，仲番去賭傻左咩，你又唔係住澳門。
緊係即刻搭船番香港入錢啦

狗會我講緊

原來你講緊馬會戶口，get 錯sor,你咁想拎錢走，去投注站叫佢開check咪得

有睇?
可唔可以講下咩情況

我想推一口大

點解個個都小保加？

個陣問佢哋都係基本咁答一日最多攞2萬，跟住就無再問落去

坐船去澳門. 買一口大跟住返黎

500蚊大

整轉帳 一日out得晒

小保加其實都出9成線

奧林XX準備入波. 40分鐘前

星星fat fat了弓

小保加

之後搞咗中銀個個咪輸到仆街 年頭2月輸咗接近10個

原來係你

記得你條飛 冇左30個

係，聖依天隊臭閪

小仆街 唔抵買 1.7半一仲要 贏輸都出硬線 真係比狗屌

墨假好似好難買

係囉 我都咁覺得

笑死 尾關 冇即場補飛定點

邊隊最後幫我贏14萬我唔記得，但輸呢十萬我記一世聖依天，只要呢隊波一日係法甲，佢降班我第一個飛法國同佢慶祝

多角=細波
少角=大波
RIP

我而家贏到會轉入信用卡先

我覺得因為上次輸3:0
今場會復仇順便搶首名
利申:買左小保加

有即場，但點補都唔夠錢補 中銀仲要做緊維護，狗會acc得返2k

蒙7雷啦 今朝leon都正氣

呢球幾型.. 型在夾到實一實